其實我地要拉攏既唔係一理傻閪 而係一班知共產黨有幾仆街而唔想發聲既人

平時紅底開 但話左比佢地聽啲新聞 幫佢地裝蘋果app之後 佢叫我唔好去集會既原因係 仔 你鬥唔過共產黨架 無錯 無可否認我地而家面對住既係強權 但我地無路可退 退左就會有更多義士比人捉 想自殺 我知我地而家香港人做既野係呢班經過以前共產黨大屠殺既親中眼中好荒謬 但如果呢一刻香港人輸左 我地就咩都無 所有我地眼中覺得重要既野 都會化為雲煙 你問我怕唔怕 六四？ 怕唔怕佢真係出兵用實彈陣壓？ 其實我好撚怕 但望住香港既淪落 同埋香港人既團結 政府同警狗既仆街 犧牲既義士 我一定唔會再怕

屌你老母

利申發夢 當我吹下水就算

啱
到呢刻仲支持港共嘅人
根本無得救